
                      Simplemente mala!! De lo peor que he visto de Tom Cruise sin duda. Nada recomendable!! Muchas mejores películas en cartelera como la comedia francesa " un gran equipo"
        
            